深水埗有邊張抵玩數據卡可以放hotspot?

收唔到訊號嘅痛苦，又未到期轉台
有冇好介紹～

咪撚用so sim

有冇好介紹

我都想知，放router

留名